深圳來港 大屋搬細屋

來自深圳的譚太表示，兒子讀幼兒班和低班時，每天花約一小時上學。去年擔心「跨境學童專用校網」會令兒子被派往偏遠學校，以月租四千元在上水租住一個細單位，面積僅及內地居所十分之一。幸兒子成功獲派第一志願，雖住得勉強，但很值得，會回內地與家人食飯慶祝。

屌

香港教育國際化=收大陸學生=國與國關係？